FOUND THE CODE  (Beta version);

find the right code to free 007 from a secret Russian prison!

Jeu crée avec uniquement une class JS.

Ayant recommencer mon jeu pour utilisé mes nouvelles aptitudes en poo j'ai de

cider donc de repartir à zéro pour me mettre comme objectif d'utiliser que des Class js pour mon jeu.

![ClassDiagram1](./img/ClassDiagram1.png)

![UseCaseDiagram1](./img/UseCaseDiagram1.png) 



![foundcode](./img/foundcode.png)